玩殘體game唔係問題，但唔該直播時用翻少少時間屌殘體字，而唔係合理化佢

至少都叫做咗啲嘢，而唔係一味接受
又可以帶出正體比殘體好嘅正確價值觀

其實點解你仲要睇佢

賽後報告爆機先有咁你睇到幾時

正宗又要用又要屌

關你撚事咩阻住達哥揾錢

咁你行出街有冇見親支那人行埋去屌佢兩句呀？
做返少少野呀嘛

達哥冇做錯到
奶共都唔屌得

達哥冇奶共

地下黨員達哥
過幾年就係政協

達哥唔係地下黨員